推新碟賀出道5周年！TWICE晒心口Sell女人味

台灣成員周子瑜所屬的韓國女團TWICE將於下周二出道5周年，並會提前一天進行直播與粉絲一起慶祝，而組合將於本月26日推出專輯回歸樂壇，今日率先公開兩款宣傳照，除了以西裝的中性造型示人外，9位成員又換上黑色晚裝，大騷香肩及晒心口，展現性感又成熟的魅力！

腎

我地TWICE

牙隱企C位

想除咗定延條褲
條褲太柒了

上面幾張相影到咁肉酸

我瑜新髮色好美

Underrated

好型wo

Better

戀愛了

我可以除

最格格不入就係黑衫個個
成個師奶咁 老過其他人

老女人 拉

你白痴

我除埋彩瑛條褲

白痴仔